失咗蹤嘅仆街囡 #55827 26522

我屌你老母

好撚快

推

屌你老母死黑警

無人性

大大力咁推

55827 26522

who？

警員編號: 55827 26522

名，地址，全裸

裸搜女手足嘅警員編號

警員編號 警員姓名 職級
55827 霍少清 高級警員
26522 搵唔到

我地要大大力表揚佢地 大大力咁讚佢地

56255 盧詠蘭 (直播睇到 唔知真假)
55827 霍少清

26522呀ching

SOR CHING 我錯
睇到出面懷疑倒影

聽日去現場搵熱心人士 幫我搵返兩個仆街囡

賤狗乸